求張敬軒飛

跪求兩張 張敬軒演唱會飛 日子位置不限

俾對翼佢應該飛到

高價收一張6.17 張敬軒780單丁自己睇

求18/19號飛 一張/兩張

手續費收6.19 張敬軒 280 2連

收一張280 任何日子

誠意求18/19 2連或單丁